我好尊敬梁天琦同埋一眾手足， 因為有佢哋先幫我爭取到移民 機會

多謝你哋

diu你老母
一大堆 移民po
一年呢幾千個手足嘅犧牲換呢你哋移民嘅機會
一大班人普天同慶
呢班人霎眼間變曬做避孕套

唔好叫光復香港時代革命
叫光復香港移民革命啦

我知道移民係你哋嘅自由 選擇
但係我呢啲選擇留喺香港嘅人diu鳩你， 都係我嘅自由

食屎啦 逃兵

我冇BNO,英文亦都唔好,基本上唔會走
但我想其他人快D走,走唔係逃兵,係將佢地既技術,勞力,金錢等等撤出香港,唔洗再比共產黨綁架,比起你係馬路整個傘陣,移民既威力大N倍,而且移民多左,佢地有投票權,將來就更容易有反共既外國政策出現。
對於同你有相似諗法既人,我想問一句,你愛既香港,係呢塊爛地,定係香港人同香港文化?如果係後者,咁你唔應該反對移民,如果係前者,咁你唯一方法係打仗佔領塊地,但有冇能力你自己知。
利申:絕對冇貶低走上前既手足既意思

移民撚：又情感勒索

移民撚直接比好多香港人做多咗以下四樣嘢
1.無限期罷工
2.罷交稅
3.禁曬啲港幣唱外幣
4.國際戰線：投票比反支侯選人
比一般留係香港黃絲做更多抗爭活動